大家買定冬天衫未？

呢排天氣開始涼涼地，可以為冬天做定準備

香港哋啲垃圾冬天
年年都好撚期待買定好多冬天衫襯
最後15度樓下得十日八日
最後成櫃大褸得個擺字
最後都係秋裝應付晒成個冬天
最後啲大褸去旅行先有用

一年四季都短袖

香港濕凍

買定秋天衫就差唔多

點解要買？用返上年個D唔得咩？

記得有年香港冬天最低係六度，嗰年著衫多啲選擇

住北區其實年年都有幾度

但全年得幾日同埋半夜

我嗰次係講緊全港好似係2018年

我d皮褸擺左2年無著過

果年好似係16年市區都係得3度

凍啲都唔錯

肥左唔啱着

我講我

外套應該唔洗再買

呢度都見到你

冬天最多得一個星期凍，舊年直頭一日都冇凍過，我舊年都冇著過大褸

岩岩買左三件短袖
都係出而著外套

咁岩見到

香港冬天垃圾嚟 淨係著件長袖衫加件薄外套已經夠做
如果凍多啲啲嘅 就直接笠件少少厚嘅hoddie就得
不過香港嘅冬天都係會出汗

已經著緊羽絨
唔明點解啲人仲可以短衫短褲

星期日黎 大西北得0.7度

係有一兩年真係特別凍既，但得幾日，之後連涼都講唔上，直頭叫熱
我記得著過tee去拜年

要保養

點保養

睇返之前聖誕節啲相，我仲著緊短袖